覺唔覺m記員工係最盡責員工之一

屌你老母問你攞多包辣醬好撚似殺你老豆咁撚樣
唔講以為間m記係你開

脆弱雞翼一包醬真係唔夠